一齊聯署反對通知書反對警方反對通知書

其實佢本身機制係可以上訴

認真，趕唔切

警務署長 禁止公眾集會及反對公眾遊行！！ - 分享自 LIHKG 討論區

入黎屌佢地母啦